銀髮族：南丫島居民被代表盡快落實全民抗疫病毒檢測

離島銀髮留意！
突然被南丫建制派區議員代表咗！

劉舜婷區議員話：離島區居民祈望政府落實政策：盡快落實全民抗疫病毒檢測

#劉舜婷區議員不代表我
#反對全民檢測
#支持全面封關

全島送中

食屎劉唔代表我

push

藍丫藍丫, 有名叫, 真係藍

贏31票都系贏

T09 南丫及蒲台1 劉舜婷 1,003*2 崔靖青 972

推

好唔抵